好辛苦 訓唔到

出左院之後 完全訓唔到 閉埋眼都放鬆唔到個人

維持幾耐啦？

由入院開始到出埋院都係咁

好辛苦...訓唔到好想訓但又訓唔到 個人完全放鬆唔到 好想死..

個人拉到好緊咁 不停咁想訓想訓不停咁諗但又訓唔到